有冇人好期待打比郡對獌果場波

等睇朗隊屠柒班獌狗

留名等睇朗肥倒掛射死冬甩